伊巴同碧咸豪賭

伊巴點計都唔著數

伊巴心諗 屌點解當初唔賭大d

走數狗

Fish and chip

熱狗: 碧咸伊巴鼓吹賭博

買ikea有無可能買到咸爺破產呢

兩條友係咁賣廣告

伊巴著英格蘭波杉

ikea搵伊巴賣廣告

等睇伊巴走數

咸爺

打手

瘋狂食肉丸

大蝦同雞翼幾正

熱狗餐

瑞典買肉丸好撚平
平過食飯
嗰陣餐餐食肉粒，因為仲平過買肉同菜

馬肉肉丸

咸哥送豪宅

咸哥送ikea傢私 for 豪宅

想睇伊巴著英撚波衫

實成個小丑咁

本身英撚波衫就係小丑著
詳情睇連加特

好想睇伊巴著英格蘭波衫

連加特著唔著衫都係小丑
詳情睇玩水post

連狗公投

撐碧咸：
撐伊巴：

似係廣告

不過講真輸贏有咩所謂

大家都咁有錢

玩下野又可以出到仔

出到位

其實幾過癮
兩條有錢佬咁樣賭

去到宜家買起間舖都重得

想睇伊巴著住英撚波衫個傻仔樣

雖然你地個個都話佢著英格蘭波衫會係傻仔樣
但我就深信伊巴就算整個傻仔樣 都會係充滿佬味
型到癡線

Fish and chips

幾正喎

唔係咁簡單都唔明？
香港重話英國係祖國

我就唔講撐邊隊...
撐襯都輸

好唠

睇

雖然我都唔撐伊巴
但d人話英國佬陰濕原來係真
碧咸知道只要佢答應佢並且提出新條件 伊巴因為面子問題點都會應承
之後就玩到咁盡 明明到緊嘢食/物質 無啦啦要咁樣羞辱人做咩啫
我知實有啲撚樣話我咁認真做咩 話乜春野外國人係咁玩得/佢哋本身fd底
但攞人哋國籍嚟開玩笑 點講都係過火啦

利申：好想睇伊巴條柒頭被羞辱

都算和平喇

今晚訓身瑞典🇸🇪

屌佢著bra都型撚過我地啦

成班撚樣淨係識負皮
撚樣！撚樣！撚樣！

碧咸輸咗會唔會着瑞典波衫
sverige

成間IKEA 搬走？

個賠率由5.幾直跌至4.95⋯⋯大戶

羞恥play

其實咸爺好窮

然後邊隊贏都好ikea都照送傢私比zlatan ikea或成最大贏家

Ikea uk 同沙地ikea 都有comment

世界盃又關個廢老咩事呀

咁我地咪黑奴？

其實係三方有利 又唔傷和氣

不過要伊巴著英波衫可能佢會耍手段

i just want to sleep with beckham in ikea

成間公司收購或者得

佢地基基地 一個就親自帶人掃傢私 一個輸餐飯，我諗都會約埋一齊去食好嘢

咸爺應該玩大啲叫伊巴食晒成盤鰻魚啫喱嘛

都比你講哂啦 負皮都唔比

Jelly eels 好好食 係英國日日都買黎食

終於無兒登仔敢執人grammar

e巴輸就應該會走數

2個都踢巴黎 而家伊巴又去LA 應該幾熟

伊巴想燈死自己友

IKEA 讚助呢

曼狗個件

係面再著多件瑞典

伊巴準備

買定件英格蘭波衫先啦

去英格蘭啦

有冇巴打幫手望下佢兩個有冇update status

買機票蹬呂布

有冇人可以將佢key落英格蘭波衫先 已經等唔切

Pish

伊巴揀定英格蘭波衫size啦

找數啦柒頭伊巴

7

推到伊巴找數

含啦伊巴

多謝咸爺大家有花生食

咸爺：樓主我們到了，你在哪

走數撚

咸爺jer 撚到😹😹😹

ikea唔洗咸爺俾錢
咸爺想要乜都俾晒佢都未定
難得有名人自動幫佢宣傳

伊巴ig story 冇出聲

無出聲同無聲出有分別

買緊機票

咁小事唔會走數既

IKEA
Brand Value As of May 2018

US$14.5 Billion
點收購...

係廁所喊緊姐,一陣就無野出PO

岩既
條友咁要面

伊巴:

找數啦伊巴！

如果淨買inventory 呢？

呂布又7

碧咸識做人
就算請埋佢黎一蚊都唔洗出都值得